一陣奶媽當選 一齊去fb賀下佢

甚麼都做不到，唯有留下嬲嬲